{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023100411752/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Golf] Half-Sleeved Padding Dress - Black"
    },
    "text": "KUHOブランドのダウンジャケットはサムスン物産ファッション部門で製造された製品です。 商品番号はFW23 / KF3X71MF15です。 この製品はスリムなウエストラインと女性らしいシルエットが特徴で、ワンピーススタイルのダウンジャケットです。 ウエストと裾のストリングを調節してシルエットをより豊かに演出できます。 ネックラインはニット素材で、前中心と横線にはツイール素材を使用してポイントを加えました。 両側サイドポケットがあり、小さな持ち物を収納するのに便利で、2-WAYファスナーで閉めることによって様々なスタイルで演出できます。 表地はナイロン92%、ポリウレタン8%、配色1はポリエステル100%、配色2は毛62%、ポリエステル36%、ポリウレタン2%、裏地はナイロン89%、ポリウレタン11%、詰め物はポリエステル100%で製作されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 洗濯の際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このダウンジャケットはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このダウンジャケットはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このダウンジャケットはスリムなウエストラインと女性らしいシルエットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "どのようにシルエットを調節できますか？",
            "answer": "ウエストと裾のストリングを調節することでシルエットをより豊かに演出できます。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットのネックラインはどんな素材ですか？",
            "answer": "このダウンジャケットのネックラインはニット素材です。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットにはどのようなポイントがありますか？",
            "answer": "このダウンジャケットの前中心と横線にはツイール素材を使用してポイントを加えています。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットにはポケットがありますか？",
            "answer": "はい、このダウンジャケットには両側サイドポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットはどのように留めることができますか？",
            "answer": "このダウンジャケットは2-WAYファスナーで留めることができます。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットの表地と裏地、詰め物の素材は何ですか？",
            "answer": "このダウンジャケットの表地はナイロン92%、ポリウレタン8%、配色1はポリエステル100%、配色2は毛62%、ポリエステル36%、ポリウレタン2%、裏地はナイロン89%、ポリウレタン11%、詰め物はポリエステル100%でできています。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットの洗濯方法は？",
            "answer": "このダウンジャケットは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットのアイロン掛け方法は？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このダウンジャケットの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 588
    }
}